屋企有菜刀嘅全部同我入嚟！！！

如果雷射筆呢單都告得入，我哋一齊拎埋把刀去自首

屌你老母垃圾黑警
與民為敵 不得好死

推！！！

屋企有菜刀 比人捉到要坐幾多年?